覺唔覺係地鐵挨玻璃d人好仆街

屌你老味，唔聲唔聲放埋D屁喺玻璃同扶手條隙滲過嚟 發出巨大惡臭 最嘔心醒咗之後 望返上去相望對望 露出勝利既眼神
佢：
我：

利申 挨窗訓 食屁食到醒撚咗

邊個放入黎講對唔住

有時我都忍唔住懲罰D MK仔幫毒撚報仇

報錯仇

邊個敢做唔敢認

我覺搭地鐵都仆街

你講緊咩

d屁要走既話唔輪到我挽留

喂屁比人相比起食屁,會係另一番體驗黎

訓練括約肌鎖住流失氣體

毒撚點會有女朋友！

On9. 坐又汞女管， 企又要管。 關你撚事咩

樓主意思應該係針對企喺玻璃到放屁嘅人

你放響屁警告聲都好呀
無聲屁點避

挨玻璃放嘅屁特別臭同爽 尤其係放落坐緊嘅廢老

下次拍下玻璃同你講聲
先生，我放啦！
再另轉面 屎忽對住你呠一聲囉

形容得好到位

就係你呢啲蛋散hi到啲玻璃滿佈面油

對唔住

樓主抵死

試過因為咁就有位坐

收工攰想訓陣都被人叫醒

畀錢搭車唔畀放屁呀 ? 車費包埋架, 你唔放你既事啦

你想坐個關愛座咪出聲

最中意企嗰度放屁

仲要揀人嚟放 邊個廢中個樣臭寸既, 就拎轉身, 放畀佢聞

咁係放屁仆街姐

佢地自己唔放屁既 ?

唔好意思囉

一定唔會揀玻璃隔離d位坐
個個都挨個屎忽落去
而你塊面就係人哋個屎忽隔離

挨住易忍嘛

你梗係未試過行樓梯比上面條撚樣兜口兜面請你食屁
仲要係暖風拂臉
摸摸塊面仲要有屁嘅餘溫

屌你老母

你都係挨玻璃

貼切呀

到你老母個位呀到

我覺得男人到左30歲仲要依賴交通工具真係好可悲

隨意門幾錢道

地球多得你唔少

其實正皮d人係
同病相憐定係
笑勁我

對唔住囉，有時真係忍唔住吖嘛

熱褲正妹挨即刻奶玻璃唔肯走

唔企係你面前對住你塊面放 算係咁啦

屁乃土中氣 誰叫你貪心索入鼻

肚

好多女唉

靚女屁我唔介意呀

笑撚到我